\documentclass{scrreprt}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{cite}
\usepackage{url}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{caption}
\usepackage{subfig}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titleref}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}

\usepackage{float}
\restylefloat{figure}

\usepackage{tabularx}
\makeindex

\title{Statistik}

\begin{document}
	\setcounter{tocdepth}{3} %Aufnahme in das Inhaltsverzeichnis
	\setcounter{secnumdepth}{3} %Nummerierung vertiefen
	
	\input{chapters/deckblatt}
	
	\tableofcontents
	
	\input{chapters/teilbereiche}
	\input{chapters/allgemein}
	\input{chapters/parameter}
	\input{chapters/skala}
	\input{chapters/regression}
	\input{chapters/verteilungen}
	\input{chapters/schaetzfunktion}
	\input{chapters/sonstiges}
	\input{chapters/aufgaben}
	
	\chapter{Blackbeard}
	Liste mit Sachen für die Warteschlange, die noch zu erledigen sind, Notizen usw.
	\paragraph{Zentral Moment}
	Zusammenhang zwischen Zentrale Momente und Varianz, Schiefe, Wölbung usw. suchen...
	Gefunden: Immer die Summe über $(x_i - \bar{x})^a$, wobei a irgendwas beliebiges
	zwischen 0 und unendlich ist. Das sind Eigenschaften einer Wahrscheinlichkeitsfunktion
	ähnlich Ableitungen. Das ist auch mit der Grund warum die Wölbung als Exzess im Skript steht,
	Zentral Momente sehen immer gleich aus, man schraub an ihnen nix zusätzlich rum.
	Achso: Zentral deshalb weil man immer $x_i$ - arithmentisches Mittel rechnet also alle vom
	Mittel/dem Zentralen Wert abhängen.
	
\end{document}

